有無人發現俠盜一號個男主角係大衞施華？

有無人發現原來俠盜一號個男主角係大衛施華嚟？

似都係似 大衛偉拿啦

右下角洪金寶添

屌

有d似馮德倫

左邊有李連杰

似法比加斯多D

我都覺得好似

冇人發現左邊果個好似葉問？

右下係咪艾未未

有無人知左上邊個嚟？

似馬軍多啲

似關雲長個曹操

右下係咪曾志偉

韋拿